[{"year": "1994\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Adam Breki Ragnarsson"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Andri \u00de\u00f3r L\u00e1russon"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Andri Konr\u00e1\u00f0sson"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": [], "name": "Anna Lotta Michaelsd\u00f3ttir"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": [], "name": "Andri Geirsson"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Anna S\u00f3lveig Bjarnad\u00f3ttir"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": [], "name": "Anna Karen Reynisd\u00f3ttir"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": [], "name": "Ald\u00eds Gunnarsd\u00f3ttir"},
{"year": "1991\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Agnar \u00de\u00f3r\u00f0ur \u00dalfsson"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "2. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Alexander \u00c1s Bergsteinsson"},
{"year": "1988\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur"], "name": "A\u00f0alsteinn Eggertsson"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "\u00c1rni Gu\u00f0bj\u00f6rnsson"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": [], "name": "\u00c1rd\u00eds Bj\u00f6rg \u00d3ttarrsd\u00f3ttir"},
{"year": "1985\u00a0", "flokkur": [], "name": "\u00c1g\u00fast M\u00e1r Gr\u00f6ndal"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": [], "name": "\u00d6rn\u00f3lfur \u00de\u00f3rsson"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Andrea D\u00f6gg Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"},
{"year": "1988\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "\u00der\u00f6stur \u00d3lason"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Alfre\u00f0 J\u00f3hann Eir\u00edksson"},
{"year": "1988\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "Meistaraflokkur", "3. flokkur"], "name": "\u00de\u00f3runn Fri\u00f0riksd\u00f3ttir"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "2. flokkur", "4. flokkur"], "name": "\u00de\u00f3rhildur Briem"},
{"year": "1985\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur"], "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Gunnar \u00deorvaldsson"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "\u00deorvaldur Gar\u00f0ar Kvaran"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": [], "name": "\u00deorgeir Sigur\u00f0arson"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": [], "name": "\u00deorsteinn Gunnar J\u00f3nsson"},
{"year": "1989\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur"], "name": "Vilborg J\u00f3na Gunnarsd\u00f3ttir"},
{"year": "1984\u00a0", "flokkur": [], "name": "Yngvi Eir\u00edksson"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "\u00deorsteinn Atli Kristj\u00e1nsson"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Victor J\u00f3hann P\u00e1lsson"},
{"year": "1989\u00a0", "flokkur": [], "name": "Vernhar\u00f0ur Tage Eir\u00edksson"},
{"year": "1991\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "\u00de\u00f3rarinn Hjartarson"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": [], "name": "Valberg Sn\u00e6r \u00d3lafsson"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": [], "name": "\u00dalfar Ari Baldvinsson"},
{"year": "1980\u00a0", "flokkur": [], "name": "T\u00f3mas Hrafn Sveinsson"},
{"year": "1981\u00a0", "flokkur": [], "name": "\u00dalfur Kolka"},
{"year": "1988\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur"], "name": "Tinna Laxdal Gautad\u00f3ttir"},
{"year": "1988\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Valgeir T\u00f3masson"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "\u00deorsteinn Freyr Fj\u00f6lnisson"},
{"year": "1991\u00a0", "flokkur": [], "name": "Tinna Bj\u00f6rg J\u00f3nsd\u00f3ttir"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": [], "name": "Theod\u00f3r Kristj\u00e1nsson"},
{"year": "1984\u00a0", "flokkur": [], "name": "Unnur Kjartansd\u00f3ttir"},
{"year": "1988\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "4. flokkur"], "name": "S\u00e6var K\u00e1ri Bogason"},
{"year": "1981\u00a0", "flokkur": ["Meistaraflokkur"], "name": "Svavar Gauti Stef\u00e1nsson"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur"], "name": "Steingr\u00edmur Hermannsson"},
{"year": "1987\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Steind\u00f3r Dan Jensen"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Sveinn \u00d3lafur Melsted"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Stef\u00e1n Freyr Gunnlaugsson"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Steinn Helgi Magn\u00fasson"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Stef\u00e1n Arnar Alexandersson"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "S\u00f3lveig L\u00e1ra Gautad\u00f3ttir"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "S\u00f3ld\u00f6gg Stef\u00e1nsd\u00f3ttir"},
{"year": "1991\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Soff\u00eda Hj\u00f6rd\u00eds \u00d3lafsd\u00f3ttir"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Sverrir Hjaltested"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Snorri Sigur\u00f0sson"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Sk\u00fali Isaaq Sk\u00falason Qase"},
{"year": "1991\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Sindri Kristinsson"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Sigur\u00f0ur Stef\u00e1n Bjarnason"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": [], "name": "Sigurj\u00f3n M\u00e1r \u00d3lason"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Sigur\u00f0ur \u00c1g\u00fast Sigur\u00f0sson"},
{"year": "1989\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur"], "name": "Sigr\u00fan Agnarsd\u00f3ttir Johnson"},
{"year": "1987\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur"], "name": "Sigr\u00fan Mar\u00eda Gu\u00f0laugsd\u00f3ttir"},
{"year": "1991\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Sigur\u00f0ur Helgi Birgisson"},
{"year": "1991\u00a0", "flokkur": ["Meistaraflokkur", "2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Sigr\u00ed\u00f0ur \u00d3lafsd\u00f3ttir"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur"], "name": "Sigr\u00ed\u00f0ur Karlsd\u00f3ttir"},
{"year": "1985\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur"], "name": "Sigf\u00fas Kristinn Gunnlaugsson"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Sindri \u00de\u00f3rhallsson"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Sindri Ing\u00f3lfsson"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "2. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Selma Sigurj\u00f3nsd\u00f3ttir"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": [], "name": "Sal\u00f3me \u00d3sk J\u00f3nsd\u00f3ttir"},
{"year": "1986\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur"], "name": "R\u00fanar Bragi Kvaran"},
{"year": "1985\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur"], "name": "R\u00fanar \u00d6rn \u00c1g\u00fastsson"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "R\u00f3sa Bj\u00f6rt Bragad\u00f3ttir"},
{"year": "1983\u00a0", "flokkur": ["Meistaraflokkur"], "name": "Rut Bjarnad\u00f3ttir"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Ragnar Lev\u00ed Gu\u00f0mundarson"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": [], "name": "Reynir \u00d6rn Einarsson"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "Meistaraflokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Rakel Kristinsd\u00f3ttir"},
{"year": "1991\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Rakel Bj\u00f6rt Helgad\u00f3ttir"},
{"year": "1989\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur"], "name": "Ragna Margr\u00e9t Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": [], "name": "P\u00e1ll Freyr P\u00e1lsson"},
{"year": "1984\u00a0", "flokkur": [], "name": "\u00d3skar G\u00edslason"},
{"year": "1985\u00a0", "flokkur": [], "name": "\u00d3l\u00f6f \u00de\u00f3risd\u00f3ttir"},
{"year": "1991\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "\u00d3li Bj\u00f6rn Vilhj\u00e1lmsson"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "\u00d3lafur Krist\u00f3fer Ednuson"},
{"year": "1987\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "\u00d3lafur K\u00e1ri Sigurbj\u00f6rnsson"},
{"year": "1983\u00a0", "flokkur": [], "name": "\u00d3lafur Aron Sveinsson"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": [], "name": "\u00d3\u00f0inn Hansson"},
{"year": "1991\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Ragnar Dagur \u00c1g\u00fastsson"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": [], "name": "N\u00edna R\u00fan \u00d3lad\u00f3ttir"},
{"year": "1989\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Oddur J\u00fal\u00edusson"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Orri Heimisson"},
{"year": "1980\u00a0", "flokkur": [], "name": "R\u00f3bert Hasler A\u00f0alsteinsson"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": [], "name": "Nanna Lilja A\u00f0ils"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": [], "name": "Mikael M\u00e1ni \u00c1smundsson"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": [], "name": "Melkorka Gunnarsd\u00f3ttir"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Mikael Karlsson"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Matth\u00edas Orri Sigur\u00f0arson"},
{"year": "1987\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Matei Manolescu"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur"], "name": "Matth\u00edas Aron \u00d3lafsson"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "Meistaraflokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Margr\u00e9t Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"},
{"year": "1980\u00a0", "flokkur": [], "name": "Mar\u00eda Gu\u00f0j\u00f3nsd\u00f3ttir"},
{"year": "1989\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur"], "name": "Margr\u00e9t Berg Sverrisd\u00f3ttir"},
{"year": "1987\u00a0", "flokkur": [], "name": "Magn\u00fas Sigurbj\u00f6rnsson"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Magn\u00fas Andri P\u00e9tursson"},
{"year": "1985\u00a0", "flokkur": [], "name": "Magdalena Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"},
{"year": "1986\u00a0", "flokkur": [], "name": "Lilja \u00d3sk Magn\u00fasd\u00f3ttir"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "2. flokkur"], "name": "Magn\u00fas Ingi Gu\u00f0mundsson"},
{"year": "1988\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur"], "name": "Magn\u00fas Gylfi Hilmarsson"},
{"year": "1981\u00a0", "flokkur": [], "name": "Le\u00f3 J\u00f3hannsson"},
{"year": "1989\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur"], "name": "Laufey \u00c1sta Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": [], "name": "L\u00e1ra Krist\u00edn \u00d3skarsd\u00f3ttir"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Krist\u00f3fer Helgason"},
{"year": "1985\u00a0", "flokkur": [], "name": "Kristj\u00e1n J\u00f3hannesson"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Krist\u00edn Thelma Birgisd\u00f3ttir"},
{"year": "1982\u00a0", "flokkur": [], "name": "Krist\u00edn J\u00f3nsd\u00f3ttir"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Kjartan \u00de\u00f3risson"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": [], "name": "Kjartan Almar K\u00e1rason"},
{"year": "1990\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Kristinn \u00de\u00f3r Sigur\u00f0sson"},
{"year": "1990\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Kjartan Darri Kristj\u00e1nsson"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "K\u00e1ri M\u00edmisson"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": [], "name": "Kristbj\u00f6rg P\u00e1lsd\u00f3ttir"},
{"year": "1981\u00a0", "flokkur": ["Meistaraflokkur"], "name": "Kelly Kulsrud"},
{"year": "1987\u00a0", "flokkur": [], "name": "K\u00e1ri Bj\u00f6rn \u00deorleifsson"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Karl Kolbeinn Karlsson"},
{"year": "1982\u00a0", "flokkur": ["Meistaraflokkur"], "name": "Katherine B Winstead"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": [], "name": "Karen \u00der\u00e1insd\u00f3ttir"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": [], "name": "J\u00f3runn \u00d3sk \u00c1g\u00fastsd\u00f3ttir"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": [], "name": "J\u00f3nas Logi Ingimarsson"},
{"year": "1987\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur"], "name": "J\u00f3n Haukur Hafsta\u00f0 \u00c1rnason"},
{"year": "1982\u00a0", "flokkur": ["Meistaraflokkur"], "name": "J\u00f3n Elimar Gunnarsson"},
{"year": "1988\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Kjartansson"},
{"year": "1991\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "J\u00f3n \u00de\u00f3r Einarsson"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur"], "name": "J\u00f3hanna Preethi Gunnarsd\u00f3ttir"},
{"year": "1981\u00a0", "flokkur": [], "name": "J\u00f3hann Gunnar Sigmarsson"},
{"year": "1988\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "J\u00f3hann \u00d3lafsson"},
{"year": "1982\u00a0", "flokkur": [], "name": "Jakob \u00d6rn Sigur\u00f0arson"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur"], "name": "J\u00f3el Evert Patreksson Thomas"},
{"year": "1988\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Jakob L\u00e1russon"},
{"year": "1989\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur"], "name": "\u00cdvar H\u00fani J\u00f3hannesson"},
{"year": "1990\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "\u00cdvar S\u00e6varsson"},
{"year": "1983\u00a0", "flokkur": [], "name": "Ingvar Ellert Einarsson"},
{"year": "1986\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur"], "name": "Ingunn Anna J\u00f3nsd\u00f3ttir"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": [], "name": "Ing\u00f3lfur Eir\u00edksson"},
{"year": "1989\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur"], "name": "Ingibj\u00f6rg Gar\u00f0arsd\u00f3ttir Briem"},
{"year": "1987\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "Meistaraflokkur", "3. flokkur"], "name": "\u00cdris Bj\u00f6rk S\u00edmonard\u00f3ttir"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Indri\u00f0i Arnaldsson"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Illugi Au\u00f0unsson"},
{"year": "1980\u00a0", "flokkur": ["Meistaraflokkur"], "name": "Hulda Bj\u00f6rk Halld\u00f3rsd\u00f3ttir"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": [], "name": "H\u00f6r\u00f0ur J\u00f3hannes Fri\u00f0riksson"},
{"year": "1983\u00a0", "flokkur": [], "name": "Hr\u00f3lfur Erling Gu\u00f0mundsson"},
{"year": "1981\u00a0", "flokkur": ["Meistaraflokkur"], "name": "H\u00f6skuldur Eir\u00edksson"},
{"year": "1980\u00a0", "flokkur": [], "name": "Hrei\u00f0ar Levy Gu\u00f0mundsson"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": [], "name": "H\u00f3lmfr\u00ed\u00f0ur Sveinsd\u00f3ttir"},
{"year": "1990\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "2. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Hrafn J\u00f3nsson"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": [], "name": "Hlynur Gu\u00f0laugsson"},
{"year": "1989\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Hjalti \u00de\u00f3r Skaftason"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Hildur Birna Helgad\u00f3ttir"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": [], "name": "Hj\u00f6rvar J\u00f3nmundsson"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": [], "name": "Helgi R\u00fanar Norris"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": [], "name": "Helga Vilhelm\u00edna Vilhelmsd\u00f3ttir"},
{"year": "1984\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "Meistaraflokkur"], "name": "Hilmar Gu\u00f0j\u00f3nsson"},
{"year": "1989\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Hilmar Birgir \u00d3lafsson"},
{"year": "1988\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "Meistaraflokkur"], "name": "Helga Einarsd\u00f3ttir"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Hekla Irene Sigr\u00ed\u00f0ur McKenzie"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "H\u00e1var Herm\u00f3\u00f0sson"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": [], "name": "Haukur Fri\u00f0riksson"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": [], "name": "Halld\u00f3r Sn\u00e6r Kristj\u00e1nsson"},
{"year": "1986\u00a0", "flokkur": [], "name": "Halld\u00f3r Hei\u00f0ar Hallsson"},
{"year": "1991\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Haraldur Frankl\u00edn Magn\u00fas"},
{"year": "1980\u00a0", "flokkur": ["Meistaraflokkur"], "name": "Hallfr\u00ed\u00f0ur Gunnsteinsd\u00f3ttir"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": [], "name": "Hanna R\u00fan J\u00f3nasd\u00f3ttir"},
{"year": "1985\u00a0", "flokkur": [], "name": "Guttormur \u00c1rni \u00c1rs\u00e6lsson"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": [], "name": "Halla Marta \u00c1rnad\u00f3ttir"},
{"year": "1989\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Hafsteinn Gunnar Hauksson"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Gunnsteinn Sigurj\u00f3nsson"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": [], "name": "Gunnhildur \u00de\u00f3r\u00f0ard\u00f3ttir"},
{"year": "1986\u00a0", "flokkur": [], "name": "Gunnar Sigur\u00f0sson"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": [], "name": "Gunnar \u00deorgeir Bragason"},
{"year": "1982\u00a0", "flokkur": [], "name": "Gunnar Birnir J\u00f3nsson"},
{"year": "1991\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Gunnar Ingi Magn\u00fasson"},
{"year": "1982\u00a0", "flokkur": [], "name": "Gu\u00f0r\u00fan \u00d3lafsd\u00f3ttir"},
{"year": "1988\u00a0", "flokkur": [], "name": "Gunnar Atli Thoroddsen"},
{"year": "1982\u00a0", "flokkur": ["Meistaraflokkur"], "name": "Gu\u00f0r\u00fan Mar\u00eda J\u00f3nsd\u00f3ttir"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Gu\u00f0mundur \u00d6rn Gu\u00f0j\u00f3nsson"},
{"year": "1981\u00a0", "flokkur": [], "name": "Gu\u00f0n\u00fd Hrund Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"},
{"year": "1984\u00a0", "flokkur": [], "name": "Gu\u00f0mundur Karl Gu\u00f0mundsson"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": [], "name": "Gu\u00f0j\u00f3n Da\u00f0i Gr\u00e9tuson Lulof"},
{"year": "1982\u00a0", "flokkur": [], "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Sigr\u00fan Bergsd\u00f3ttir"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Gr\u00edmur Orri \u00dalfarsson"},
{"year": "1988\u00a0", "flokkur": ["Meistaraflokkur", "2. flokkur", "3. flokkur"], "name": "Gu\u00f0laug Sara Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"},
{"year": "1989\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "G\u00edsli Rafn Gu\u00f0mundsson"},
{"year": "1981\u00a0", "flokkur": ["Meistaraflokkur"], "name": "Gu\u00f0r\u00fan S\u00f3ley Gunnarsd\u00f3ttir"},
{"year": "1989\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "G\u00edsli Baldur G\u00edslason"},
{"year": "1982\u00a0", "flokkur": [], "name": "Fri\u00f0rik \u00c1rs\u00e6lsson"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Gar\u00f0ar Rafn Halld\u00f3rsson"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Fr\u00ed\u00f0a Halld\u00f3rsd\u00f3ttir"},
{"year": "1990\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Eyj\u00f3lfur Steinar Kristj\u00e1nsson"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": [], "name": "Francois Ebenezer Dingong Dingong"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Fannar Gauti Gu\u00f0mundsson"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Eva Linda Gunnarsd\u00f3ttir"},
{"year": "1987\u00a0", "flokkur": [], "name": "Ey\u00fe\u00f3r Magn\u00fasson"},
{"year": "1980\u00a0", "flokkur": ["Meistaraflokkur"], "name": "Eva Bj\u00f6rk Hl\u00f6\u00f0versd\u00f3ttir"},
{"year": "1990\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur"], "name": "Erna Gu\u00f0r\u00fan Fritzd\u00f3ttir"},
{"year": "1982\u00a0", "flokkur": [], "name": "Esra M\u00e1r Arnbj\u00f6rnsson"},
{"year": "1980\u00a0", "flokkur": [], "name": "Erla S\u00f3ley Ey\u00fe\u00f3rsd\u00f3ttir"},
{"year": "1989\u00a0", "flokkur": [], "name": "Elvar J\u00f3n Gu\u00f0mundsson"},
{"year": "1987\u00a0", "flokkur": ["Meistaraflokkur", "2. flokkur"], "name": "Erla Krist\u00edn Svanlaugsd\u00f3ttir"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": [], "name": "El\u00edn L\u00e1ra Reynisd\u00f3ttir"},
{"year": "1989\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Eir\u00edkur P\u00e1ll Erlingsson"},
{"year": "1980\u00a0", "flokkur": ["Meistaraflokkur"], "name": "Ellert Gu\u00f0j\u00f3nsson"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Einar Haukur Einarsson"},
{"year": "1986\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur"], "name": "Einar Ingi Sigmundsson"},
{"year": "1989\u00a0", "flokkur": ["Meistaraflokkur"], "name": "Elizabeth Caroll"},
{"year": "1987\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Einar Bjarki Gunnarsson"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Egill \u00c1sgeirsson"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Egill Ragnarsson"},
{"year": "1985\u00a0", "flokkur": [], "name": "Egill Halld\u00f3rsson"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Egill J\u00f3hannsson"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": [], "name": "Eggert Ing\u00f3lfsson"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": [], "name": "E\u00f0var\u00f0 Freyr Ing\u00f3lfsson"},
{"year": "1989\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur"], "name": "Edda Dav\u00ed\u00f0sd\u00f3ttir"},
{"year": "1981\u00a0", "flokkur": [], "name": "Delvanita Souza Santos"},
{"year": "1991\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Dav\u00ed\u00f0 J\u00f3nsson"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": [], "name": "Dav\u00ed\u00f0 \u00de\u00f3r Katr\u00ednarson"},
{"year": "1980\u00a0", "flokkur": [], "name": "Darri \u00dalfsson"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Darri Freyr Atlason"},
{"year": "1991\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Dan\u00edel Karlsson"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Dan\u00edel Eggertsson"},
{"year": "1988\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Dan\u00edel Bernstorff Thomsen"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur"], "name": "Damian Patryk Frontczak"},
{"year": "1980\u00a0", "flokkur": ["Meistaraflokkur"], "name": "Da\u00f0i J\u00f6rgensson"},
{"year": "1980\u00a0", "flokkur": [], "name": "Bj\u00f6rg \u00d3sk Bjarnad\u00f3ttir"},
{"year": "1982\u00a0", "flokkur": [], "name": "Bjarni M\u00e1r \u00d3skarsson"},
{"year": "1986\u00a0", "flokkur": [], "name": "Bjarni Steinar Ott\u00f3sson"},
{"year": "1991\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur"], "name": "Brynja Marie Hannesd\u00f3ttir"},
{"year": "1989\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Bj\u00f6rn Reynir Halld\u00f3rsson"},
{"year": "1981\u00a0", "flokkur": [], "name": "Bjarni Bjarnason"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": [], "name": "Bragi \u00de\u00f3r \u00d3lafsson"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": [], "name": "Bjarki Benediktsson"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Dagur Sn\u00e6r Steingr\u00edmsson"},
{"year": "1989\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Birkir Kristj\u00e1nsson"},
{"year": "1984\u00a0", "flokkur": [], "name": "Birgir Hrafn B\u00faason"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur"], "name": "Birgir \u00de\u00f3r Bj\u00f6rnsson"},
{"year": "1994\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Berglind Harpa Soff\u00edud\u00f3ttir"},
{"year": "1988\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Benedikt Kjartansson"},
{"year": "1991\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Benedikt \u00d6rn \u00c1rnason"},
{"year": "1990\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur"], "name": "Bergn\u00fd Margr\u00e9t Valdimarsd\u00f3ttir"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Baldur \u00de\u00f3r Sigur\u00f0arson"},
{"year": "1989\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "Baldur Karl Magn\u00fasson"},
{"year": "1993\u00a0", "flokkur": [], "name": "\u00c1sta Ragnhei\u00f0ur Thorarensen"},
{"year": "1990\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "\u00c1skell Har\u00f0arson"},
{"year": "1989\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "\u00c1smundur \u00c1smundsson"},
{"year": "1988\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "\u00c1sgeir V\u00edsir J\u00f3hannsson"},
{"year": "1991\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "\u00c1rni Muggur Sigur\u00f0sson"},
{"year": "1995\u00a0", "flokkur": [], "name": "\u00c1sa Kolbr\u00fan \u00c1smundsd\u00f3ttir"},
{"year": "1988\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "\u00c1rni J\u00f3n G\u00edslason"},
{"year": "1992\u00a0", "flokkur": ["4. flokkur"], "name": "\u00c1g\u00fast Arn\u00f3rsson"},
{"year": "1985\u00a0", "flokkur": [], "name": "\u00c1sgeir Birkisson"},
{"year": "1983\u00a0", "flokkur": [], "name": "Atli Gu\u00f0brandsson"},
{"year": "1982\u00a0", "flokkur": [], "name": "Arnd\u00eds P\u00e9tursd\u00f3ttir"},
{"year": "1991\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Arn\u00fe\u00f3r Karl Bar\u00f0dal"},
{"year": "1988\u00a0", "flokkur": [], "name": "Arnar P\u00e1ll Gar\u00f0arsson"},
{"year": "1991\u00a0", "flokkur": ["Meistaraflokkur", "2. flokkur", "3. flokkur", "4. flokkur"], "name": "Au\u00f0ur \u00d3lafsd\u00f3ttir"},
{"year": "1983\u00a0", "flokkur": [], "name": "Arnar Kristinn \u00deorkelsson"},
{"year": "1985\u00a0", "flokkur": ["3. flokkur"], "name": "Arnar Haraldsson"},
{"year": "1985\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur"], "name": "Anna \u00dars\u00fala Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"},
{"year": "1983\u00a0", "flokkur": ["2. flokkur"], "name": "Ari Erlingsson"}]